呢個時期見工你哋會唔會握手

唔握好似冇乜禮貌
握又驚佢驚污糟

搵唔到工啊屌

唔會主動，但對方伸手會渣。

握手洗手meme圖。。。咁都要問？

會扮想握通常對方會話唔好

計劃通

見工洗撚握手
又唔係第一日返工

呢個時期見工仲係近到可以握手嘅公司

請你都咪撚做，肯定係大爆發都唔撚WFH嘅

我年頭見過全部ROUND都係skype攪掂, 但onboard過日都要返去找hr 1次..

d鬼老老闆有d都渣渣手. 香港同事就無渣. 之後過埋prob 3個月都WFH咁濟

咁樣代替

工都冇得見

唔喺香港